成個旺角站都係臭豆腐味

連朗豪坊入邊都係

應該係因為抽風循環系統

暖左, 腳臭味